你知唔知自己女/男朋友電話密碼？

最近同男朋友復合返
當初佢係為咗溝我大學best friend
再加另外一d佢認為嘅相處上嘅問題而同我分手
分開咗3個月，同返我一齊係因為，知道佢同我best friend已經無可能，人地都同自己男朋友復合返

某個程度係當我水泡，一齊返無幾耐先比我發現咗上面紅字嘅原因
揭發咗之後，佢又話知錯，我就on99選擇繼續同返佢一齊。

咁一齊返就盡量唔好諗咁多，但同時佢做嘅嘢令我亂諗嘢：
佢轉電話密碼，話想要返啲私隱（我當初揭發件事都唔係因為睇佢電話而知道），唔比我禁佢電話
其實佢以前成日都玩我電話，睇下我instagram嗰啲，但係而家寧願唔想我話佢『你睇得，點解我唔睇得』，佢寧願唔用我電話

其實我只係想佢比返信心我姐，如果咁簡單嘅嘢都唔做，咁我仲點信佢？

點解唔好好放低
今日佢溝你best fd
知道同best fd無可能一齊就同你復合
聽日又可能溝唔知邊個個best fd
咁你聽日又分多次啊？

屌 gay po黎原來
互射啦咁 互射就無事架啦

唔是gay呀

溝返佢啲兄弟當打和

冇所謂啦，溝你best fd都忍到
電話密碼小事嚟姐

三個人一齊玩

係hehe

真係唔係 呢個account幾個人共用 有男有女

我覺得如果兩個人都係認真行落去，兩個之間係要空間 唔係咩私隱 兩樣嘢嚟
下次你咪用鎖鎖撚住個閪 同佢講個閪都係我私隱囉 都on9

點解我咁on9

笑撚到仆街

共用密碼

有人唔做 係鍾意做人隻狗

點發現？

佢同某mutual frd嘅對話

互女派對